[年經]一人一個有學生證既好處

食雞半價
睇戲半價

學生餐

mtr半價

港鐵半價

蘋果學生價

太普通

不特別

叫雞半價

有利是收

neway 學生價

開學可以買學生機

游水

呢個真心正

去日本買學生飛（景點、睇戲等）

八達通